立場姐姐你好嗎

立場姐姐你好嗎
交出真摯報道是你嗎
可否這個初夏來伴我
解開真相
La La La La La La...

#心中永永遠遠愛著你 你是我妻 Ha Ha
#立場姐姐我愛你

立場姐姐無 account , 叫同我你講

點解唔錄音唱埋出嚟 ?

立場姐姐無 account , 叫同我你講

你邊間教會架？

臘腸姐姐

Which church?

臘腸摭摭你好嗎
交出珍之煲刀是你嗎
可否這個坐吓來伴我
解開真相
La La La La La La...

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

成日話自己可愛

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

可以幫我同佢講 我大灰熊好愛佢嗎？

屌，又係你條死gay佬

melody 係咪嗰個乞痴妹?

果種唔岩音法
更加突顯到閣下嘅真誠

點証明你係女，成日小妹小妹
連登已經多gay佬 仲要扮女人

請善用起底功能